全民遊擊！全民遊擊！全民遊擊！

人數太多反而好難遊擊
總係有班人中意留低做死士
係都要死守俾人圍
閃電遊擊每區幾百人就夠
幾個區同時進行
狗 就無得建立防線同圍攻
講撚好多次
死守陣地唔係be water
係白白送頭
狗 都笑你ON9

反紅打黑

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

推

所有快閃同遊擊post同我推晒上去
反紅打黑
我地要主動反擊

全攻型遊擊
打完即閃

分組打游擊，十幾人一組be water流動反恐，廣設road block阻擋恐怖份子車輛。